愛丁堡嘅和理非 請開花救poly

spread比現場聽
有人就可以拉開popo戰力

幫唔到手出poly或者開花既人，可唔可以好似中大個晚咁，係Twitter又好fb 又好，幫手求救!!!!!

我去咗開花了 你呢

幫推

推

中環有狗宿架
千祈唔好去

狗宿
東西隧

我諗好難，在場都係便服市民，我相信零勇武

去包圍！去靜坐！去咗先！

和理非也可以開花

危急時變勇武

等緊手足

千祈唔好去
奥卑利街已婚警察宿舍

差佬講明唔會理各區開花呀仆街